{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 썬오브글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。 ペンションではペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペット同伴での入室はできません。この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、すべての客室が利用可能です。 グランピングとプール、バーベキュー場もあり、バーベキューの利用時間は入室時から22:00時までです。 炭とグリルをご利用の場合、20,000ウォンの料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 駐車はペンション内に可能です。 渓谷が隣接した位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に入室が可能なペンション以外はペット同伴での入室はできません。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の損害について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の間違いがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、すべての客室が利用可能です。グランピングとプール、バーベキュー場もあり、バーベキューの利用時間は入室時から22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルをご利用の場合、20,000ウォンの料金が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接した位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 795
    }
}